求救 iphone 相片次序問題

我係電腦將啲相排好曬檔名，
入咗落iphone但次序有啲唔啱

iphone啲相係咪跟拍攝日期排？
有啲相冇拍攝日期，佢排咗係最後
係咪唔可以跟番檔案名排？
有冇相簿app可以sort by檔名？

定要改番每張相拍攝日期？
我用電腦淨係改到日期，準確時間有冇得改？

利申：強迫症患者

正常就係既
但如果你有d相係import from / messenger save底
咁就可能會唔同左時間或者日子, 變相亂左,
Lightroom 可以sort名同日子應該幫到你呢個問題
時間要Exif editor 先做得到, 但好多要比錢

ps: 襯呢個機會戒強迫啦

Mac photos app有得改時間